昭衍新藥&諾輝健康IPO討論區

新股浪潮一浪接一接，繼快手 （新上市編號：01024） 再有藥股登場準備招股。北京昭衍新藥（滬：603127）擬於上周尋求通過港交所上市聆訊，並最快於本周初進行上市前預演，計劃集資最多5億至6億美元（約38.7億至46.5億港元）。北京昭衍新藥於上交所的公告顯示，已獲中證監核准新發行不超過8689.46萬股H股。中信証券為獨家保薦人。

內地癌症早期篩查產品製造商諾輝健康科技之前傳會於上周招股，結果讓投資者空等一場，不過最新消息指，諾輝健康已於周四（28日）成功闖關，預計2月內上市，集資約3億美元（約23.4億港元），聯席保薦人為高盛和瑞銀。

照計唔係聽日或者禮拜2開波應該要過埋年
昭衍新藥應該都係似3759同3347格局
本身有A

醫療新股陸續有來，內地癌症早期篩查產品製造商諾輝健康今日建簿，明日公開招股，據本報獲得消息，諾輝健康計劃發售7659.8萬股，招股價每股22.7元至26.66元，集資介乎17.4億至20.4億元，一手500股，入場費13464.33元，若計及超額配售權，上市後市值最高將達14.77億美元（約115.2億港元）。

市值最高達115億

諾輝健康預計2月18日掛牌，吸引16名基石投資者認購，陣容強勁，包括景順、清池資本、博裕資本、新加坡主權基金GIC及OrbiMed等生物科技IPO常客，合共認購1.24億美元（約9.7億港元），相當於集資額約55.29%。

Push

放完假再算

應該係放假前完招股喎

最想知有無回撥50%

又要轉錢
返工忙到卜街

點計B1都要抽籤

諾輝健康 （新上市編號：06606） 將於今日建簿（book-builiding），並計劃於周五（5日）至下周三（10日）招股。據銷售文件顯示，諾輝健康計劃發售7659.8萬股，招股價介乎22.7元至26.66元，集資最多20.42億元，一手（500股）入場費13464元。高盛及瑞銀為聯席保薦人。

諾輝健康是次引入16位基石投資者，合共認購1.24億美元，當中包括景順、清池資本、博裕資本、新加坡政府投資公司等。

諾輝首席財務官及聯席公司秘書高煜有信心公司腸癌症早期篩查未來5年不會有競爭對手，市佔率更能夠達到100%。他又指出，諾輝的產品是針對更廣闊沒有症狀的病人與現有市場產品不一樣。

他指出，大腸癌發病率於內地排名第二，認為市場規模巨大，而且癌症篩查需重覆檢驗，認為是不俗的產品開發切入點。

公司集資所得40%用於為常衛清（作為醫療服務或獨立產品）商業化及進一步開發提供資金、5%用於通過提高結直腸癌篩查意識及提升市場滲透率為噗噗管的持續銷售及營銷提供資金、30%用於進一步發展幽幽管、宮證清及其他處於早期階段的管線產品、15%用作潛在收購或外部引進癌症篩查領域的候選產品、10%營運資金及其他一般企業用途。

好撚忙

18號上
冇計錯應該係7日息

係聽日招

呢隻值唔值得抽

新股認購融資

諾輝健康 - B(股份代號#6606) 的股份於2021年2月5日至2021年2月10日首次公開發售。中國銀行(香港)有限公司("本行")為合資格客戶提供新股融資服務，詳情如下：

貸款成數：最高為申請認購股份總款項的90%
貸款金額：最高貸款金額約港幣9,300萬元，最低貸款金額為港幣10萬元，每一客戶計
貸款利率：
- 貸款金額港幣200萬元以上年息0.88％

- 貸款金額港幣200萬元或以下年息1.08％

（有關詳情請與本行職員聯絡。）

申請貸款渠道及時間表1：
申請貸款渠道
本行接受貸款申請時間

網上及手機銀行服務
由 2021/2/5 至 2021/2/9

分行
由 2021/2/5 至 2021/2/9

申請貸款手續費：豁免
認購新股手續費2：豁免

Lm

推呢個啦
唔駛再開

PUSH

等開獎

出面有個輝諾健康IPO苦主區, 推呢個

諾輝4000穩中1

4000？
40000？

要200萬股先穩中1
即係53M...

5.3M?

5千3百萬呀

B1？
唔係B2 或以上咩？

有咩唔清楚呀?
4000手200萬股先穩中

屌，以為20萬

孖到盡都未必有，3000蚊息已完

53M? 唔好玩啦, 平均分都唔咁多先穩中一啦

邊到睇到

弱智, 要4000手先中一
成功攬炒

如果B10先穩1
咁B頭咪

仲衰過a

A尾又贏

孖既損晒手 為ipo降下溫
普通公司都四千倍真係cls

佛系一手

HSBC 0.9%
當跌咗

咁既情況下
一手黨更顯身價

你地唔好咁痴線啦

就黎股災喇

食正快手返錢同期又無第二隻
啲人咪all in

快手一手都賺2皮，夠你孖幾次

所以點都未洗自己出錢蝕

有幾多個中快手先得架大陸一手黨都佔左一半人啦

IPO已經比人玩爛晒，想知前幾年ipo既人賺左幾多

我中

無理由你唔孖快手孖呢隻啵

無中快手
不過舊年年頭開始有孖開
之前賺落都夠比息有凸

無錯，當半年前孖開中既都唔會輸，起碼9成入自己袋，無話孖就必中既

蝕息點都係痛苦嘅。

咁起碼係利潤set off

就算12月開始玩, 食到果轉都已經執唔少

都唔一定既
b組都要真金白銀攞50-60萬出嚟抽

其實我比較想知前幾年開始玩既可以執幾多，以前仲讀緊書

破咗處 應該係第一次蝕乙組手續費

幾年前D IPO成日都蝕錢

2020 先好，
2018 同 2019 好似都麻麻地 。

信報一撚定錯, 信我好過信信報, 除非唔係

痴撚線
4000先中1 咩玩法？

小熊巴有咩消息
可唔可以透露

B10先中一？
唔係咁L癲呀
5千幾萬

無消息, 純自己計.

B組最差情況係有6800億資金喺B組. 而最差分配方法就係平均分, 螞蟻玩法. 平均分變咗大約係0.075%
最差情況都唔洗2000萬已穩中一. 根本無可能係報導中o既54M

所以希望係好消息嚟, 個記者收錯風/ 睇錯400手做4000手.

個心都定一定

數字上400手中1係冇可能嫁喇
數學上佢4000手中1唔係做唔到喎 手數咁少

希望係 400,000股 穩中 1

我只可以話你錯硬

攬炒好

唯一可能性係B尾%好過B中B尾

雖然無FC但幾肯定唔可以咁做
如果唔係, 以後比晒頭頂飛班圍飛友就得啦

有冇機會係B組人數遠超預期+平分？

因為真係純就咁計, 我都想知無嘢計漏

頭槌飛先一億

Private bank 借 95 .... 人數一定破紀錄

b1 75% bingo = 0.18%
b2 78% bingo
b3 80% bingo
益b1就可以做到5400萬先穩一

4000倍回撥50%。當99.99%錢係b組 平均分都係1600中1
點樣4000中1

除非玩野b尾高過b頭
或者 b1 95%中

咁最大可能性似係益B1喎

係, 你個情況可以

個人信 B3 400,000中1
機會大過益B1

定係個記者打多左個0

叫人上B3,4都係哂氣智者

又唔似會5.3M 穩中1手

我就落哂B1算

現金抽又贏

上面個爸打講個情況最似了
信報無錯, 但唔係平均分, 反而益B頭, 當然都唔係穩中

B1-B9 60-95%命中率
B10 100%命中

B中超慘

你咁計就合理好多

消息透露，諾輝健康最終有效認購人數逾106萬人，當中有超過56萬人認購一手。諾輝健康在回撥後，其公開發售部分仍然只得不足7.7萬手，在貨源極少的情況下，一手中籤率僅2%。今年另外兩隻過百萬人認購的新股醫渡科技（02158）及快手，一手中籤率分別為20%及4%。

頂頭槌飛僅極少數有兩手

諾輝健康錄得的760張「頂頭槌飛」皆穩獲一手，當中只得82人獲分派多一手。至於較多人認購的「甲組尾」（即金額剛低於500萬元）及「乙組頭」（即高於500萬元），分配比率分別只得0.1%及0.12%。該股於本周四（18日）上市，高盛及瑞銀為聯席保薦人。

1手2% 有晒數據 冇可能錯啦

B1 48%中

此外，兩隻醫藥新股昭衍新藥及賽生藥業最快於本周開始招股，集資額合共約87億元。

從事藥物非臨床研究服務的昭衍新藥，消息稱，該股的招股價介乎133元至151元，每手100股，入場費15252.16元。昭衍計劃發行4332萬股，集資最多65.4億元。其中，香港公開發售部分佔9%，相當於有近390萬股供散戶認購。

昭衍新藥A股（603127.SH）在農曆新年假期前收市報161.35元人民幣，即H股招股價暫時較A股折讓約22%至31%。該股料於今日至周五（19日）公開招股，本月26日上市，中信証券擔任獨家保薦人。

昭衍今招股 賽生周五接力

至於賽生藥業暫定周五至下周三（24日）招股。市場消息透露，賽生藥業的招股價範圍初步定於17.2元至18.8元，計劃發行近1.16億股，集資額最多21.8億元，聯席保薦人為摩根士丹利、中金及瑞信。每手500股，入場費9494.72元。該股暫定在3月3日上市。中金發表報告給予該股的估值約188億至217億元。

賽生藥業旗下的藥品「日達仙」，在內地有用於預防及臨床治療新冠肺炎，帶動「日達仙」在去年上半年的使用量增加。

不過，賽生藥業提到，「日達仙」用於控制疫情的需求日後或會大減。截至去年底止首9個月，賽生藥業錄得15.8億元人民幣收入，按年多22.7%；期內純利近6.9億元人民幣，增長42%。

又藥股

事前冇諗過孖1000萬會唔中

咁晏都未有結果

你預要晏多1日先出

4000手中一，堅定流呀

牛年首隻掛牌的新股諾輝健康(06606)一手難求。據本報獲得消息指，斥資近5400萬元認購200萬股(4000手)的乙組客，始能穩獲一手，比早前另一大熱新股快手(01024)更加難中。
據悉，諾輝健康一手中籤率亦遠低於快手及心通醫療(02160)。
早前市場消息指，諾輝健康有近107萬人認購，凍資逾8500億元，超購逾4130倍。
該股將於2月18日掛牌。 [stock][]

預佢破百應該係合理？

點解A 頭成日都咁高%， 而唔會話1% / 0.3% 咁樣

有無機會打破北京控股個記錄

如果5000萬先中一，升幾多先回本

輸撚硬

今鋪做傻散，要獲利回吐

之前有個post教人借錢再孖九成

成個ipo 生態圈俾牛牛搞臭哂

蝕死

牛牛班人今次應該好多輸幾千

e家次次抽新股都5-600萬成千萬先穩中

搶住送錢俾牛牛

以前真係當免費抽獎
跟住就孖展去B1當買六合彩
宜家就鬥錢同account 多
真係cls

現金抽，嗰個都成層樓既錢去抽

同一國兩制一樣
已經玩爛咗個制

2％比預期多

抽撚到至算，屌

cls原本預有70％，而家連50都無

逼害大A

而家抽大A已經好撚伏一係唔孖，一係上B算

依隻抽A預左係買六合彩

B尾都小
可以講b 資金比例應高於85%
B1 ，2，3數量巨大

頂頭槌都得1手
最大贏家只有卷商

頂頭成本要唔要過百蚊

收息收手續費收到手軟

討論黎都無用 已成定局

攬炒

Agger 今日一開市求其買啲嘢都 cover 返利息啦

真，合埋眼買都贏錢

今次仆街喇

有冇人傾下隻諾輝 點睇？

中到先有得傾

中左就數錢
比我中

x2

咁貝康同星盛都係細隻又超額幾百倍, 但係...

屌 搞錯左兩隻 我想講有冇人傾下隻昭衍 點睇 我見個個都傾諾輝中唔中 好似冇乜人傾昭衍

應該睇埋諾輝咩走勢先算，
一陣又湧晒入去蝕息伏。

昭衍新藥有無人抽？

有咩好傾 5000萬先中得一手 升極一倍對佢地黎講多一萬，都係散紙

頂頭槌都係1手好彩2手
ON 撚9

今次真係攬炒 應該會keep多幾隻咁 d人先驚

A股巳上市既, 無咩睇頭

咁黎緊仲有咩抽下？

按道理唔會有驚喜, 市旺穩陣嬴少少 , 咁不如拎D錢買股

Dual list 無野好玩 都係俾少少折頭你

唔會幾十% 咁上

futu今晚200

2次上市wow仲孖條b咁癲？

頭頂唔計現金飛班富豪, 如果畀息抽個啲人先真正係攬炒派

唔好哂錢抽ipo啦 個市咁旺

現金頭頂飛都唔知為乜
上個禮拜就算all in 2800都已經賺得更多

依家玩到要現金上b組

高息定期同炒股2樣野

忘巴點睇昭衍新藥

一手黨又贏

明天派彩..

一手抽

B組六萬人
B1 三萬人

痴線

b1倒錢落海

係，要買就應該一早分段入晒

認真睇
呢隻昭衍將來有咩價值？

True, 抽新股就係夠安全
All in正股一陣指數大跌腳震都似

50萬孖500萬控2萬貨
同50萬allin炒股2件事

有能力一律建議all in Tesla / 700 抽新股晒氣蝕息伏

緊張

好難

俾我中呀

2,000,000 830 500股股份 0.03%
3,000,000 320 500股股份另加320名申請人中的26名
獲得額外500股股份
0.02%
3,830,000 760 500股股份另加760名申請人中的82名
獲獲得額外500股股份
0.01%

頂頭得1手

痴撚線

頂頭都係一成多d 分多手

身分證前六個位都同我一樣 最尾嗰兩個數字唔同
Y12345 都一樣 係7（8）唔同
搞到我以為自己

margin都check到咩

昭衍新藥 大貓無孖展?

中銀有孖

證行

大貓無得孖

準備驚東物流
又係應該超幾千倍

驚東物流咩時間？

又唔中

又唔撚中

B5 中1 .... 都唔知叫開心定唔開心好

仲有一張B7 ，等緊HSBC

加埋幾錢息?

昭衍新藥有無人抽

5000幾

少

hang seng 有結果未

隻a藥流流地 1手算

舊年開始玩返，去到泡泡瑪特先係咁入B組
計過win 200k到咋⋯⋯

昭衍新藥都唔知玩唔玩好

輸死支那狗

6127 支牛幾時先有孖展額？

屌 蝕撚咗幾舊手續費

抽乜都唔中 抽4算

有無人抽昭衍

等緊班高手出黎分析下

A股，抽乜撚

跟A股走，都係一隻强股，for長線

我諗都首日都有20%掛

孖可能冇咩肉食

昭衍今年A股升左好多
有咩原因咁堅

3759 2359 3347一樣姐
全部H股IPO揸賺緊幾倍

3347 未到一倍

2359其實已經係N倍
派過幾次紅股

京東物流?
岩岩先交表渣喎
你留錢留到幾個月後?

新藥有無人抽 超得個67倍

現金抽一兩手算

驚左現金抽就算

富途仲會唔會有昭衍新孖展額

AO 沽五手，平兩蚊買返再搏，散戶個個沽都死唔去，似有料到

好貴一手

好似冇人玩

下就反黎6606 睇85 蚊

如果超70倍，我抽50手，估計會中到幾多手？

呢隻嘢首日機構買貨買得勁過醫渡好多. 好似係

中銀有

仲有得升

無人爭生意就唔開平息比人

現金抽算

換手率14%
無限售 股份13%

FF下先

仲爆緊一手賺成30000cls

似仲有得玩,保薦人買不少

抽60手算

B哥咁大注
現金抽？

醫渡無眼睇

咪串啦屌，成手股票冇乜錢剩呀

昭衍接唔接到朝雲？

昭衍中銀落唔到孖既? full左?

現金一手算

現金一手

咪又係得香港人被捉

其實抽一手嘅原因係咪因為如果抽低過某數字都好難中?

剛剛牛牛先見到個大陸人話中左7手 諾輝。

多魚

你睇下a股囉 比埋你 603127

其實好簡單，如果呢個星期

1）A股唔撚郁，H咪有約10%水位（收窄折讓）

2）A升，H上市後追返升

3）A跌，H上市後追跌（但唔知會唔會有綠鞋幫手頂吓）

仲有，佢今日提早停國配，9成會上限定價，唔好諗佢A跌會調低個定價

昭衍抽唔抽得過？
好似冇乜人講咁

查到又點，拉鳩個保薦人咩？
未查完都放鬼晒啦

關個保薦人咩事
你話placing個sponsor有份搞人頭就話姐

睇嚟今次認真打分身

淨係要中左既人ID 咩人咁好彩兩邊中

咪係， 一手黨中一手都難

岩呀 打晒班分身就好

希望搞得掂大陸班友

將個id加到無限位啦

A升H好多時唔跟升
建議你整番個2.1

抽後算帳對賣咗o既散戶嚟講無用，我估想打撃畀大陸人偷雞一名開多戶啲細行

面子問題，好難第一日穿ipo

中左既定全部先

中左既

審批要來了

查到會唔會共晒D錢

抽 昭衍 定 賽生藥業 好？

都好過由得d大陸人狂中呀

只查同一條友中左兩簽以上既話 真係殺幾隻雞姐
班友真係好鬼懶

同埋咁樣真係捉到班大陸千戶撚樣? 又只捉香港人

據市場消息指，港交所（0388）前晚突然向各大券商發電郵，要求提交所有成功中籤諾輝健康（6606）的客戶名單。有業界人士指，有關要求並不常見，估計事件或涉及監管機構擬嚴打近期日益泛濫的重複認購申請。

據了解，港交所電郵內容提到兩大要求，包括要求券商確保已採取足夠措施，確保拒絕重複或懷疑重複的認購申請；以及提供所有成功中籤者的姓名及身份證號碼（Name of the Beneficial Owner and the ID Number） 。

本報今晚查詢數間券商，輝立代表回覆，知悉此消息於行內流傳，但並不清楚是否收到電郵。信誠同樣表示，未能確認是否收到電郵。有不願具名的小型券商代表則表示，自身新股業務規模較細，暫時未收到相關通知，但相信是是次諾輝健康認購過程中，重複認購情況令大戶分配也不足，引發部分大戶不滿，向監管機構投訴所致。

係

就算SFC同HKEX平時查造市都捉唔到大陸人
佢唔落黎香港你點call佢都冇問題
如果係香港人就會俾人叫去interview

玩爛A組大戶理鳩你
連B組都玩爛埋就真係冇可能唔做嘢
大戶自己都冇面㗎，頭槌飛得一手

根本迫哂良好市民上B

雷聲越大雨點越小拖到轉熊市冇人抽IPO就會衝出嚟話做到野架啦

屌你支那狗
已經係wechat打新群
叫大家放心，派定心丸
話證監會 熱門股做下樣
叫千人户繼續抽

有一千個戶口做一手黨，個本咁細俾你都唔會因為驚港交所查而唔繼續啦。真係拉人封艇咩，緊係諗賺左先算架啦。大陸人更加睬你都傻啦。

真係嚴打嘅話，佢哋嘅帳戶更快陣亡
對我哋來講係好事

佢地根本冇嘢好驚。佢哋開1000個戶口抽一手幾乎冇成本，我抽B1成本仲多過佢。

帳戶陣亡咪再開過囉，間行都唔會陣亡架啦。

陣亡咪再開户口囉
唔改制度，點查都冇用......

嚴打香港人兩邊中
大陸人ID 重覆 證監:

幫佢地開戶口果啲broker真係唔怕咩

有無人ticker 入唔到6606？

佢哋係大陸開架喎，港交所管到大陸咁犀利？最多咪交幾個臨時工

如果罰好多錢都可能會驚既
不過真係罰先算啦

大戶嬲豬

香港交order果啲 輝立 耀才 信誠呢渣

佢地係經香港broker開嫁喎
用網上認證或者存一萬蚊真人都唔駛見
有香港銀行戶口就開得
有D就用TT轉錢渣嘛
再大膽D就搵地下錢莊

要罰都要等人食晒糊先罰最多咪當交多少少稅

驚閪咩, 到時上庭可以同唔少爸打網聚

只要有香港銀行戶口入面有港幣就可以係大陸經大陸經券行無限開戶架啦。

微信大把開香港銀行戶口一條龍服務好多年啦。

據了解，港交所電郵內容提到兩大要求，包括要求券商確保已採取足夠措施，確保拒絕重複或懷疑重複的認購申請；以及提供所有成功中籤者的姓名及身份證號碼（Name of the Beneficial Owner and the ID Number） 。

2%中率
只係捉幾條特別好運既祭旗
懶撚到

大佬你唔係香港broker點抽IPO...

查身份證號碼咪即係主力捉香港人

嚴格來講，大陸人係唔可以抽IPO，所以見到身分證號碼唔係香港人嗰啲已經可以捉
不過唔知佢會唔會玩到咁盡姐

200% 唔會, 都唔敢

應該係交成隻ID number
依家大陸係show頭8位所以捉唔到

網上「抄橋」 改良犯案
法官指，眾被告的犯案手法雖是從互聯網上「抄橋」，但他們改良建議，利用郵局的轉遞服務，把未能中籤的退款支票，從與他們無關的物業地址，轉往他們真正的地址，來確保收到股票及退票，這是他們原創的。

四名被告在○六年十月至十二月間的七次招股活動中，重複交入多份白表來抽新股，以提高中籤機會。他們在多份申請表上填寫真實姓名，惟地址及身份證號碼的第四及第五位數字均屬虛報。由於股份登記公司核對時，只有當一份申請表上姓名連同身份證號碼，與另一份申請表上的兩者完全相同時，才會視為重複而取消申請，故被告的多份白表雖姓名相同，但因身份證號碼不同，故也可過關。

因私隱問題，未能中籤的退款支票上的身份證號碼第四及第五位數字，只會以「XX」顯示，而被告之前刻意只虛報第四及第五位數字，其餘均是真實數字，故符合退款支票上的受款人描述，成功兌現劃線支票。

事件及後因一名股民查閱配股結果時，發現自己身份證號碼明明中籤，卻沒收到股份，兼又收到退款支票，查詢下始知身份證號碼遭人取用，而揭發事件。

被告為歐偉明（35歲，補習社教師）、陳慧儀（34歲，補習社教師，歐的同居女友）、連舜娟（58歲，歐母）、張麗堅（26歲，歐弟之女友，資訊助理）。四被告在案中分別獲利由5.4萬至8.2萬元不等，四人共獲利約27萬元。

其一啦，仲有大陸盜用個人資料咁嚴重，真係搵人係大數據買幾千個唔同人既身份證證件副本開港股戶口都得啦。有錢搵既野佢地有咩做唔出架。

特別是那間雪盈證券, 佢是擺明容許一名多戶。我特別向證監投拆過。但佢好似無香港牌, 借人地個牌去運作

95% ipo 都係支那股
股東又係支那人
點會唔畀支那狗玩
仲未計港交所要追數 搶全球ipo市場份額
差在佢哋明知有 千人户呢個問題
永遠都唔去捉

搞到大户就捉

淨係要用全字段身份證抽都可以少左一大渣都唔做 咁簡單唔好賴技術

大戶嬲豬就搵幾個香港人祭旗

呢隻抽唔抽

到時一齊飲茶

祭完下隻繼續嬲

寫到明有大戶不滿投訴
明明老散投訴左好多年

牛牛有人篤灰
笑死

佢依種係叫「用人地身份證號碼幫自己抽」
大陸多抽全部都係用自己真實身份證

d大陸人真係好戇鳩
搵到錢既方法仲要周圍唱斷自己米路

犯罪心理學既一種，成功犯罪逃脫既罪犯好多時都會忍唔住向其他人認叻而自爆。

香港都大把呢d人 屌9佢就話自己撚有咁大影響力

好多香港人好似抽iphone咁開咩證passport都出齊

嗰班撚樣介紹人開戶有佣收㗎
抽新股都未必賺錢，人哋開戶口佢就一定賺

仲有一堆賺流量既網紅

佢地應該賺到手軟，益下其他人。 跟住佢自己又要開多堆，何苦

投資者學會主席譚紹興指，監管機構打擊新股重複申請，相信會令之後新股的認購人數大減，首日掛牌股價將回復理性。他又指，若諾輝中籤者被揭因重複申請而獲得股份，由於是「一手」股份，理論上監管機構有權取消該人士持有的涉事股份，即使已出售，亦需要作賠償。

好呀

冇可能
只要賺得多過罰金
就會keep 住

好波！煮死班兩死仆街就岩啦！

今次查1手黨重覆申請中既
同孖展唔同銀行劵商抽中既人
但都係隊香港人，大陸人無事

HKEX 點會敢？
你諗下如果個case 係富x？ 有好多支那户口.....

影響B10 以上既大飛先開始有d行動
一般普通香港人係港股市場，完全係二等公民

富途未必好多，我見好多教大陸人開無限戶口係大陸d 劵商，例如雪球，華盛通個d

咁諗下hkex 敢唔敢停佢地牌

人地係香港冇牌 經香港broker買賣

唔好玩
咁小事冇可能吊銷
D大IBANK玩到貪污同幫D垃圾上市都係罰幾億

邊有可能吊牌港交所有錢唔賺咩，多大陸人開戶抽新股對佢黎講冇損失反而有著數。見投訴多扮做下野應酬下就有

今天晚上市场传闻，交易所正在核查多账户问题，要求各券商上传诺辉健康中签人员的信息，这不是个好消息，也是个好消息。不是个好消息是因为大家刚摸索出来的路径有可能被人堵死，好消息是后面的好股票一手中签率会提高很多。因为，我们这几个账户根本算不上数，真正的大V手中的账户都是以百计的，他们被限制了，真正的散户才有机会。
诺辉健康，我和媳妇各中一签，所以，核查跟我没有关系。
大家关心的应该是下边怎么玩，我自己的理解是交易所也不想大V们玩的太过分，会处罚，但不会一棍子打死。因为，每人一个账户，港股打新就变成了死水，他们还赚谁的钱。这是一个利益共同体，不可能一刀切，最大的可能性，就是限制每个人最多持有几户。所以我建议大家开户不要超过十个，尽量开立费用低的券商，调高资金量，保证能够同时现金打新免费两支股票。我也不知道我的想法对不对，仅供大家参考！

屌你支那狗仲教人分少d身

強姦人個陣戴返個套就唔算強姦

仲有好多支那狗話打多户
姐係要逼死本地卷商
個幾十蚊一次， 撇除港交交易費、證監徵費
我真係唔知證券行可以賺幾多

禁完一人多戶之後玩新股通，仲多人玩

人唔笑

全家總動員 抽3手，中2手
頂頭鎚都係一手

新股重複申請問題存在已久，昨天掛牌的諾輝健康（06606）更破天荒有過萬份重複申請，據了解，港交所（00388）終出手整頓。消息人士透露，由於港交所收到投訴，諾輝通過其股份登記服務商卓佳向券商發信，要求券商提交抽中諾輝的客戶資料，以核查是否有投資者通過重複申請中籤。港交所發言人指出，不評論個別公司。

據悉，卓佳向曾代客戶提交認購申請諾輝的券商發信，按港交所要求，券商需要向港交所確認已採取合適的措施，以拒絕任何重複申請或疑似重複申請。同時，券商要提交認購諾輝客戶的姓名及身份證號碼等資料予港交所，亦要通知諾輝的保薦人已經提交相關資料。

機制存漏洞 暫難杜絕

今次諾輝吸引106萬人認購，但最終只得7萬多人中籤。不過，有投資者在網上討論區高調分享一人通過多個在不同券商開設證券戶口，可成功獲派多手股份。

事實上，新股重複申請問題一直為人詬病，縱然上市條例不容許，但由於機制出現漏洞，券商可以透過其內部參考號碼代客認購，而毋須遞交客戶的真實名稱及身份證號碼，故難以完全杜絕重複申請。不過，諾輝健康股份登記處卓佳今次亦成功抽出1.1萬份重複申請個案，為歷來最多。

香港證券商協會主席陳柏楠指出，由於現時沒有統一滙報認購資料的機制，故重複認購問題一直存在，加上目前普遍情況是同一客戶在不同券商開戶認購，各券商之間無法得知客戶有否重複申請，難以協助把關。

首掛飆2.15倍 每手袋2.8萬

他認為，港交所今次出手屬姿態性多於實際效用，因券商理應已跟足程序拒絕同一客戶在相同券商作重複申請，就算最後港交所查出重複申請的投資者，估計亦無法懲處。若要杜絕問題，應要求在遞交客戶認購時，同時提交身份證號碼。不過，從券商經營利益角度出發，此舉或會增加額外成本，不易獲業界接納。

成日叫人影分身嘅忘了愛去左邊

抽唔抽好

乜料

反正唔夠大陸仔玩，玩爛左改法例更好

大陸仔一定無事

捉到咪dq ,then?

截左啦

哦

犯左邊條法？

例如：

萬能key不誠實使用電腦罪都已經可以係啦，只要你有不誠實意圖用電腦，已經入得啦，重複認購可以define做「不誠實」行為

銀行借孖展要聲明你冇重複認購，你重複認購銀行一定唔會批孖展俾你，如果你虛報你冇重複認購而又成功獲得孖展，可以中以欺騙手段取得金錢利益

考試出貓嚴格來講都係犯欺詐罪㗎，之前都有人俾人告上法庭入罪，係睇有冇人玩到咁大嘅咋

卜街A股大跌

想抽飛

好伏

抽左10手

講真1人n戶中得2手以上既都肯定係大陸人，問題係佢會唔會捉大陸人
另外正常券商唔會比香港人唔用香港身份證開戶，班細行容許唔用身份證開既果班又點捉

真係咁好運果班9成大陸千人戶，夠膽上大陸捉？

不如你話國安法啦

其實重點係，玩到咁爛果班全部大陸仔

上牛牛search “倉總xx”
呢條撚屌最撚串最撚高調

根本搞到而家咁既地田係班大陸人搞事，班雪球牛牛乜鳩大V，個個吹奏N戶打新
呢條柒頭倉總仲比牛牛推做打新KOL
唔捉班大陸人既話，講乜春都假
佢36戶中3手，香港人邊開到咁多戶口

仲有啲一個券商 幾十個account
呢啲先要捉先

聽聞話有d連大陸身份證都唔洗，就比班大陸人開到戶，呢到又點撚樣捉？

抽左B1
中伏

咁勇？

下 入飛之前睇下隻海普瑞先啦

CRO好d

呢條撚樣之前仲喺支牛討論區係咁挑釁
港仔前港仔後
麻煩大家以後賺錢之餘喺支牛檢舉下佢

賽生gogogo

我都唔知昭衍有乜好驚
賽生呢啲垃圾反而就湧去抽

而家大陸人作主，而且班大陸人可以唔用id開戶，呢班真係唔知點捉

A股-6%
個個玩ipo 都係博第一日升得多，至少10%㗎la
要長揸 我做乜要 嘥時間去抽

我意思係 如果二㨂一 唔會㨂賽生隻垃圾

貪心嘛

咁跌法點都有d驚
希望佢唔好上限定價

用真ID都唔怕啦，上面有專門賣個人資料俾人開戶。網上開戶識人既反正唔使正本，有副本做個紀錄就得。

朝雲，賽生
抽邊隻好

都岩既，要告總可以搵到方法。
好心港文所用id check 啦

等jd算

有排

果時3347都係咁
最後都有10幾20%

A股跌幅收窄咗好多了

156.99 CNY
−7.01 (4.27%)

昭衍做一手黨玩下先

市場消息指，今日(19日)中午截止招股的昭衍新藥()吸引逾54萬人認購，公開發售部分初步錄得逾310倍超額認購，凍資約1,840億元，預期將以招股上限151元定價，集資約65.42億元。

昭衍新藥預期於2月26日上市，是次上市引入上市引入清池資本及中國結構調整基金等11名基石投資者，合共認購2.68億美元股份，獨家保薦人為中信証券。

身體很誠實

上限
今日A 股回到咁

即刻跌10蚊水位

Gogogo

又隊隻A股

(603127.SH)
現價 (人民幣)150.30-7.29 (4.626%)

仆街 唔好中呀
投降喇 唔玩喇 畀返啲錢我

驚西

同步了
平時都抽唔中 今次都抽唔中既

搵笨柒

今次唔方唔正

抽得第二上市預咗，抽咗嗰班真係要求神拜佛佢上返

還可唔可以抽飛？
我唔玩啦，比返啲錢我呀

揾李小加

好有詐騙FEEL

老子未驚過

屌

Dllm

股joy 呀
希望唔好中

呢排賺夠，6127 三個B, 係時候要比返個莊賺吓

我4張b頭有點慌

A 尾

我一張B
利息+手續費大概2500
希望加埋輸5000以內當贏

(603127.SH)
現價 (人民幣)144.80-12.79 (8.116%)

酒牙

通常呢d抽1手就會中

就跌停版

唔使比我中啦
自動棄權

二次上市的最大風險

大戶係行international placing 唔係B 組

抽左10手咁少
應該唔中既

Why not both

冇人講 大獲了

收皮了

集氣唔好抽中

(603127.SH)
現價 (人民幣)142.91 -2.18 (1.503%)

趺黎升~

提供藥物相關的非臨床研究服務的昭衍新藥(06127)一手中籤率為5%,即認購6000股(60手,因每手100股,即約91.5萬元)才穩獲1手。

一手黨可以放心喇

有冇b頭

冇抽

中到先哭喪

嗱 咪撚中啊

仆街 我抽左60手
想中又唔係
唔想中又唔係

2萬股

等輸錢

撞正跌市

不過呢隻抽中都可以擺下先, 佢d評價好似好過隻寶san

樓上嗰啲驚到瀨曬屎, 仲話擺下先

係時侯將個市去到打新冰點
割韮菜，每隻ipo 跌20%

短炒實驚啦, 冇得執丫嘛

出現了

重婚股唔應該B

A股今日升幾多??

俾番錢我好啦唔想要

利：一手黨

玩得呢d二次上市都係賭架啦一定升硬既咩

招股期佢A股大升你咪賺囉，大跌咪輸囉，都係賭
除非你睇圖叻預測到佢升，但咁叻預到升既直接買A股啦仲抽黎做乜

唔好中

5% 唔撚會中呀

唔小心重覆咗抽6127, 一陣去自首，求DQ

判14年

14 年後出返嚟隻嘢幾錢

玩完

咪撚中啊

今日跌完, 明天反彈, 邊有得輸

唔破發當贏

係優質股, 不過時機不對, 唔知要守幾耐

我4張4萬股

港版割韭菜

大家都叫唔好抽

講真 對比呢2日正股冇左D錢
呢D IPO濕濕碎啦
咁都輸唔起唔好玩股票

輸還輸
輸唔起還輸唔起
唔好混淆

成個醫藥版都跌緊啵 關割韭菜事？

咁確實成個市19號開始跌

大環境因素 中左冇得怨～預咗要坐耐少少

錯信左忘巴抽b

抽左10手, 平時都無咁好運
今次唔係抽中呀麻

賽生都有抽埋, 呢隻應該中硬

15手 x 2 ，
睇下有運定不幸。

我決定舉報自己用多過一個股票戶口抽新股
希望港交所DQ我嘅認購資格

公開 310倍
國際 26倍

1手 5％
60手穩中
A尾 2 + 1 手
B頭 5 + 1手

希望得5手

佢份野轉左format, 我都唔識check

我中個 record 有 ID no + 銀行戶口 no

銀行抽嘅都提早知道結果

識別出2,141份重複申請或疑屬重複申請並已拒絕受理

如果唔睇A股
其實超26，應該升的

不幸潛水應該有力一守

至少15手

尋日去咗差館，黑警唔比我自首

自首

14年，自首扣三份一

B頭都派成9萬貨

完全唔識check

呢d係咪集團式

集團式分身黨

抽左b1
我會唔會係2141個幸運兒之一

希望港交所detect到我多户口

睇嚟大家都想中到一褲都係

我用果間中型行用 ID no. 抽

ps 最後中 1手

希望今日a股升番d

新野

603127上 求下佢

派成9萬蚊貨比你, 仲要貪平息經銀行抽, 想暗盤走都唔得

你似係嗰68個幸運兒多啲

500股H股另加7,144名申請人中的68名獲發額外100股H股

平時d一手唔撚中，今次都咪撚中

巴打知唔知經渣打抽點睇結果？
我冇收到email
登上網上股票戶口個狀態仲係TBC

A股呢個時候仲插緊水

RIP

仆街今次先黎做天選之子，抽一中一

尊敬的客戶，很遺憾，您認購的

請問你係咪經恒生抽？

今日插完聽日咪反彈
無事兒

唔係， 我係永隆

唔好中呀 屌你老母

唔中呀，多謝

經銀行抽抽唔中嘅話
幾時會過返數落我户口㗎？
Sor第一次抽唔識

中銀中1手, 博一博

永隆一向都出id 架。
咁即係 今次只係多左銀行戶口no

有無人教點先check 到
Search 自己ID?

唔中

個閪表天才先識睇

請問 點解你會咁快搵到?

在 正式的版面, 10.20am 前都未有 配發結果的 pdf. 剛剛先更新左.

披露易 最新上市公司公告 6：57 am 已有

新格式暫時對打擊重複申請效用不大，
有d行都淨係show A/C no,
除非之後統一上傳資料要包括 ID no.

可能預備緊

會唔會破發架

等FINI

明明好多人抽
但又咁靜嘅

唔中，太感動了

大貓仲未有news好不安

唔好中呀！！！

希望。

但重覆申請佢地一早都知。 要查真係好難咩？ 叫券商查哂身份證號就好易攪。 但今時今日都唔係統一咁做。 我睇怕都係利益問題，

全部唔中，報喜先。

B頭同預計差不多

應該係話行與行之間唔會有聯繫去check id, 自己行check自己圍內果班就已經算叫做左野
你上港交所睇下黎緊果舊FINI啦， 會要求券商銀行入名同id（介紹係咁話）

如果我不幸中左
會等到星期一

低過1%都中嘅話我上ifc啦

FINI 有排先出，而家想知新系統前會唔會有改變

似係只會引用條例去查

退錢比我

A股上番 等數錢

唉屌 中3手 點佈置

驚又要抽

起碼中午

正啊!!! 抽唔中!!

IFC

抽唔中
好開心

一中0

1中1平時又唔中

唔中！

勁

屌你咩一中一

抽IPO抽唔中,人生邊有希望?

2個人頭各中1手, 準備好獲利回吐。

好野大貓退番晒d錢

屌，唔中

好彩唔中

果然錢已退

大貓錢已退，十中0

剛剛回咗水
中一手

中左

其實咩事咁驚
雖然唔中

國配都超26倍
輸極有限啦

佢就係先聲2.0

唔算多

先聲藥業於香港公開發售部分共錄得36.2萬人認購，超額認購588.47倍，國際發售超額認購約23倍。

大佬呢隻第2上市你想點呀
用下腦啦

有A股股價對照喎
點同

17手等跳樓

牛牛出未

頂多輸10%到姐

你抽之前已經知既啦

奶野, 咁都抽中

我都想中手 驚條撚咩on9

無事
同屋企人加埋抽40手都唔中

有冇員工答到邊D code係HSBC&支銀

唔中啊

扣三分一？？即係點？

多謝解釋。以後識得門路，早 D 看到

港交所都好得意，在我講的 正式 page，竟然遲幾個鐘先更新

3 知acct都中0

呢兩間不嬲唔知點睇

其實有10%算幅都唔奇

仆得街 中7手

睇番上次先聲臨開市個個睇升

70中1

核彈密碼咁撚識睇

穿ipo我入

6127 150蚊任買

向下?

逃生門

走呀

準備人踩人

145 NOW

叫咗同事抽呢隻... 佢中咗但我冇中..

而家跌好似玩9佢咁..

食花生(利申:無貨)

145

陣間 1615。實人踩人

好開心今次仲唔到

個市冷靜下就啱, 咁先長玩長有,

142

無20%唔收貨

100 買！

唔知賽生會點

所謂A股水位得淡笑，牛牛好多所謂大V直觀計匯率就當係

拎3347黎計就合理D
~14% AH股折讓

聽日踩得仲勁

最好炒都係美國返香港果類

我都係睇呢隻本身水位都ok既，但撞正一截完飛A股就大跌

真，最多只抽美股番黎果堆
不過如果睇好直接買佢美股好過

通常場外otc 低少少既

用牛牛應該走到，其他行果D就

大v 有流量應該有錢收

賽生得一隻「藥物」，佢嘅複製品賣緊兩折

唔明抽黎做乜
呢排醫藥跌到仆哂街

賽生單天寶至尊
呢隻真係有賺既恭喜各位，我寧願賺少隻都唔抽佢

輸返一手諾輝

啲人係唔睇招股書，定係唔識睇？

me too

打和啦SUPER

好多人想炒氣氛
但質地太差我唔搏

之前都大賺啦
蝕返少少好小事啫

抽IPO識人好過識字

平時個個都好想中
哩隻完全相反

賽生超咁多先R爆頭

我見支牛抽咗十幾億飛唔敢入
驚足一個星期我寧願玩少隻
等吓朝雲算

賽生會唔會坑殺

朝雲質地麻麻

驚破發輸錢囉, 咁都仲要問

幾乎肯定會破發

之前勁難中嗰啲都有一堆人走入黎話一中一, 今日唔撚見曬既

輸晒都係幾萬

今次一手就中 pk了

唔中，一天都光哂

今日變左抽唔中報喜區

應該-5%左右

下面張圖，是 支牛 有人放出黎。

有冇人知，輝立的 otc，是咪散戶冇得參與？邊度可以看到實時交易？

除左輝立，邊間 證券行 有搞 依類 otc？

除左輝立，仲有邊間證券有開 場外 otc？ 散戶有冇得看實時交易？

暗盤跌10%，聽日開市再跌20－30%。

一定要BROKER打電話落盤 冇API

笑左

恐慌心理加埋就好難講。聽日H股跌又影響A股個勢，一齊人踩人攬炒又死多成。

真係有暗盤就走算

比我係莊，一開跌5% ，彈返3%，再急插20%
應該好多人嚇走

唔小心玩大左嚇走埋A股班散戶一齊人踩人。。。。

急插20%係人都驚啦

我20手，成30萬貨

-7%

巴打， 你點睇？
暗盤沽定點？

-8% 算係咁

一開即插

點搞好🤦‍♂️

一手

收到風有得執??

咩事玩咁大??

15手 143走哂

牛牛暗盤都跌5%

再望多次個戶口係咪真係冇中先

唔好灰, 睇下上次稻草熊

要嘔返啲profit

完了吧，如無意外，呢d 新股就中

當抽新股跌返d姐

過年後IPO第一破發

點睇反CUP

開始上啦, 頭先仲7.x%

仲有隻賽生好睇

呢隻有A股壓住啊

同路人

對上賺$2萬果兩隻孖展都唔中

偏偏中呢隻 ！

唯有叫佢繼續俾力上

有咩人咁好151接左

早左放啦你

A股殘到咁仲用最高定價

反cup到比你灌腸！

一開跌5% ，彈返3%，...

隻野跟你個劇本行緊

聽日人踩人都似

就到反高潮喇，穿底吧!

其實好多買盤 SH bro

終於破發

屌你老母 唔撚中
輸錢都唔中

佢袋多d咁解
對佢冇影響

忘巴大戶, 知會輸錢唔派俾你

139.8入咗一手
食住花生先

我都22萬貨，141沽咗1/3

95%的勝利

終於可以比IPO個市抖下

定價果時未跌到咁
最近幾日日日幾％落

洗唔洗咁串=.=

屌你老母
暴賺果D 孖埋都唔撚中
呢隻係咁以抽十幾手就中左破埋發

點解咁有信心？

打和當贏

係就6606 俾埋我，破發我照食

根本個莊家食夾棍食出事

特登托高個價cap多啲水
之後腰斬都唔使理

都係個句
ipi贏就萬萬，輸就千千
咁都驚拎返d錢做定期啦仆街

dllm, 重要呢隻都唔係易中，唯有話自己唔好彩啦，下次努力

真。抽唔中比輸$更冇癮。

成隻野本身係好公司黎既，但佢A股本身已經升左好多。

同感。最乞衣係上限定價。

忍緊，我偶像偉哥加左注，唔驚

跟

信巴打 ！

呢隻就算唔大跌都唔會大升，你諗住長揸？

咪癲啦
根本同版塊都一樣跌到仆街
沽a買h都講得出

返家鄉都好呀屌

跑出嘅係賽生

呢隻跌得仲多

百尻幾張頂頭槌飛
超1000倍
唔會差過昭衍

Source?

呢隻熱咁多
都好難中得多貨

一手咪輸幾舊

想係暗盤入貨搏佢即聽日返家鄉賺幾%。定係等聽日人踩人先吸穩陣?

撞正板塊大回調冇計嫁喎
個一手比我就渣實

146企穩左

咁多蟹貨，一開151就係一個阻力位走勢完全睇聽日A股個市想點行

精彩

頭先係146個BID盤縮吓縮吓

1手ipo 未走

縮會點

成千陪，真唔真呀

利申: 孖左

搞咁耐，企146 1手輸得個5舊

等睇
富途任孖VS大貓開孖必賺

上次藍月亮都好似富途任孖

昭衍超購300倍都破發。好難講。

昭衍大貓冇開

呢隻破發同超購幾多冇咩關係囉....

睇唔透賽生，賭少一次算

巴打 你好熟面口

巴打頭槌飛？

這就是連登

內地家居護理品牌立白旗下的朝雲集團（新上市編號：06601）將於周五（26日）至3月3日招股，朝雲集團發售約3.33億股，公開發售佔10%，集資約30.6億元，發售價9.2元，每股500股，一手入場費4635元。摩根士丹利和中金為聯席保薦人。

4張b頭

之前賺埋唔小啦咁

等睇聽日昭衍冇事

計返之前賺
都唔係蝕好多姐

同托也哥一樣緊有一邊贏

一蚊都唔想輸

拎返d錢做定期

巴打人品唔錯

玩撚完

朝早起身見到抽一中一
然後見到gme飛返上去
下晝暗盤見到破發
gme繼續衝
gme食個deep v
gme衝返上去

我個心臟呀

AO 148

今日果隻應該無咩人抽

A股都向下大插，今次真係要快手，慢啲手都踩斷你。

天真嬌

好彩抽唔中

銀行撚鬥快走緊

140
入B既真係爽YY

個倉全紅之前抽IPO贏既錢係正股度輸突晒。

好彩cover到條數仲夠食下飯

大家返去瞓多陣

82$入咗6606諾輝 而家係咁跌
應該揸多陣定係走算

1 ipo點算

諾輝-10%

140依家好走啦，等陣至少跌到135

是但啦，咁小錢，咪坐下先

暗盤嘅兄弟 撈底 真係勇

成個市跌緊有咩辦法

係咪走鬼

打暈自己昏迷幾年先

大家覺得呢隻擺唔擺得過

瘋狂下撞140，一穿就唔使睇。

新股永遠唔做長遠撚，京東快手果D例外

先聲2.0

係撚

你搏佢變3759 2359 3347呢啲未揸囉
2359同3759都升咗好多倍

我痴左線啊，142撈左貨。

2次上市有咩吸引到你

上啊！！

果時見到A股同上證都回緊。唔計匯率差都好接近。

果陣都未定價

大部份AO沽, 昭衍最後唔係好甘, 但唔小心輸另外一隻正股慘到仆街

AO mean?

而家隻港股完全睇實隻A嚟行，反應仲要慢幾怕。

開市勁假時段

邊隻

我今次好彩避過左 但最近買咗d正股仆哂街

thx

撞正個市跌先抽中。真慘

屌輸緊3皮

你SH?

等多陣

我估3點a股收皮後可以升番少少

賽生下星期+30%

賽生 質地重差 -20% 差不多,

ching落左大飛?

冇落 想大家賺多啲

ching厚道
好多連登仔睇人仆街開心過自己贏錢

保母出左黎，但唔係好夠力

2手降已投。預左今晚美股再插, 星期一撈2手成份股先博反彈補下身算鳩數。

140 都穿埋

個市升就penis buy返架啦
除左爆倉，nothing to驚

有忘巴放心哂

慢慢座

聽日又沽過有d驚

忘巴幾成倉

港股0 美股full

132

笑左
等賽生表現

$130

呃錢

有冇暗盤加倉既兄弟 報平安

Diu 一手都要輸

大家仲坐唔坐

一齊去認重複認購求DQ

抗牛股？

牛牛buy1點買

接刀都唔接佢

明明紅燈轉眼變成綠燈

妹緊上去

似保賤護盤
A股都冇彈

聽日有表演
早排呀豬呀狗都少年股神又勁多人抽新股
呢排市況又轉，質地一般既真係好易瀨野

冇抽賽生 但有咁多頭槌飛應該唔會破發

Molamola

好想死

仲有？

隻隻新股都跌殘

仲有冇人坐緊
呢d 股係咪冇機會上番去

20手

哭撚咗

我想逃，有冇位上返140俾我斬

第一日AO價148都唔走?

利申:第一日AO走晒

睇A股短期唔會有運行

X2

衰貪心囉

穿埋130 樓上點樣

走左，78$轉哂2269

128 走左。新股唔應該過夜
乖乖地買正股算

我跟足我偶像偉哥，食粥食飯靠佢

佢依家點睇

斬哂，轉哂落2269同6826

宜家冇啦啦上番143
有冇sh 派

未走

ipo 定中途入

Ipo到而家

上150

IPO到而家都未走
竟然上到150

第二日蝕住放晒

我都有1手ipo

綠鞋最後一日

下個禮拜一唔好同我跌返

就返家鄉